# Probando GIT

- Linea recuperada, bla, bla

## Subapartado 1

- En commit3, PC2
- Sigo trabajando en casa

## Subapartado 2

- bla, bla
- Y más, y más ,.... 
- ¿Me saldrá error????
- Y más, y más ,.... 

## Arreglo de emergencia
- Creamos rama de emergencia
	- branch + checkout
	- checkout -b
- Codificamos 
- Nuevo commit  (add +  commit)
- Fusión (merge) 
- Borrar rama emergencia.
